[JJ屌地求救]屋企有老鼠點算

小弟住唐樓
咁啱樓上，隔離同對面都搬走咗
咁啲老鼠全部走晒嚟我屋企避難
已經放咗老鼠米
另外喺老鼠膠上面放咗燒過嘅吊片引佢中伏但都唔上當
啱啱再問朋友借咗啲有貓屎嘅貓砂放咗喺廚房
滅蟲公司要星期三先嚟到
求教可以點做先捉到佢或者趕走佢
已經俾佢玩咗3日就嚟崩潰

養貓

已經著手搵緊 但最快要等2星期後

頂住先